\subsection{Что нужно для начала работы?}
Для начала программирования нам понадобится установить несколько программ.

\begin{enumerate}
\item Интерпритатор Python последней версии (как уже ранее было сказано - 3.7)
\item Среда разработки(IDE)
\end{enumerate}
